當年拍阿伯膊頭再兜口兜面噴胡椒噴霧個個黑警既下場係點？

係咪升職加人工？

香港賤民:呢D危險武器點可以俾平民有架,緊係只可以由差佬擁有啦,我宜家覺我香港好安全

痴撚線

我真係屌你老母呀死黑警

隔離個兩件都即刻望撚住佢

我覺得個警察既素質好差，我唔信佢判斷唔到個呀伯有無咁大攻擊性到要即噴佢先 定係發洩情緒咁噴？

而家先嚟問呢啲？

Gif得果幾秒，唔知呀伯先前有做過咩，但睇落唔似做得出d咩...

素質

唔識中文返去讀多幾年書

高質敢言

個阿伯係唔係自己攞黎衰
港豬

戴晒面罩，認唔到
收工

素你老母質

又一個唔識中文

佢都算最撚賤既黑警 希望你老婆仔女日日都比人輪住噴

D人反中國反上腦
唔識走去查字典啦 素質同質素根本係兩樣野黎
咁都有負評

你走去查下舊字典吧啦
不嬲都只有質素
係共匪夾硬整個素質出嚟
收窄質素嘅定義咋
通識就係搞到而家啲學生咁撚戇鳩
你本書話生活素質咋 唔代表我地一定錯架
白痴仔00後

呢個之前已證實五毛,起下底
五毛成日自爆

一早block左

眼角膜應該會有永久傷害？

收撚皮啦波台狗

佢隔離兩件即時心諗 屌呀玩咁大

屌你老母全家畀狗屌

狗

屌你老母臭閪

識唔識解呀？使唔使即場做一次畀你睇？

哇屌隔住個mon都聞到好撚臭

唔係香港人就唔好留係香港

剩係呢個post都已經見到好多一係唔係香港人既人 一係就九七後

你隻支那狗like條撚

唔關中國事，而係香港一直都只用質素

睇過另一段片 個阿伯瘋狂帶頭叫人衝

應該死全家 自己都百病纏身死埋

唔係喎，
佢隔籬果兩件即時心諗 「早知我又噴啦 哈哈哈」喎

無即時威脅係唔可以使用，再者，噴前係要進行警告

屌 原來個個3lv頭

其實睇多幾次
噴完之後個個都望住
得又冇得質疑上司
深藍衫都算夠薑 得兩條柴
一定俾人屌鑊金

雖然唔知啊伯之前7 d咩
不過呢下真係 R晒頭

He burned my patch

其實仲有個深藍都即刻屌
深藍衫個d 其實係咪高級d

低質大陸種係鍾意玩單機

昏迷左三年定係啱啱單程證落黎？

可能係老屎忽黎唔敢屌佢

真係笑死人，當初時事台反五毛運動嗰陣好多人話好煩，好啦濕鳩xx比你地整死咗啦，到後來有條死肥婆幫大家改正字又有好多人反佢又話好煩，宜多咗好多post出現大量蝗字好似呢個「素質」，係六十年代共匪格硬由「質素」造出嚟嘅字，以前只有「質素」，而無「素質」。成件事唔難理解，由五毛/00後新移民帶頭講多咗蝗語，然後一大班on9仔/00後新移民唔知頭唔知路跟住講埋一份，廣東話體系就係咁樣逐隻字逐隻字淪陷。今時今日咁嘅局面多得班五毛/on9仔/00後新移民，仲有某堆連登仔一手造成架，係你地將反抗力量打沈曬，去到最後見到蝗語泛濫，就不斷話呀死00後，改朝換代啦，香港已死，廣東話已死，又剩係識散播負面情緒，又話移民啦，呢啲咪正宗死港豬心態囉，大家問心嗰句到底各位做咗啲乜嘢令成件事變成咁樣，我段嘢直腸直肚，應該吉中唔少人心穴，預咗比好多人負評架啦

啲撚屌講完左 打埋右
打咁多字唔煩 打正字咗就煩
保護本土文化嘅人都俾呢班仆街搞到心死

有心保護嘅就唔會咁容易心死，上陣連登都可以心死嘅話現實之中大概都係三分鐘熱度嘅人，雖然打左打右真係好on9，肥絲明明原本可以名留連登青史但就係自己搞到自己變成過街老鼠

隔離果兩個警察

你兩個「素質」人既邏輯思維同講野語氣十足撐簡體字既00後，想問兩位係咪都係撐簡體字 ？

幫辨果然膽識過人

我都覺得係咁

呢啲真係黑警

升左總督察了

深藍衫有撳住佢

屌你老母臭閪冚家鏟死仆街生日無屎忽死黑警

呢張真係要永久保存

素你老母咩

但有幾多港豬會記得
班撚樣一定講呀伯唔企出黎點會俾人噴

果陣講過佢係左膠 左膠會做咩

我都睇過一條片係你全家俾狼牙棒強姦添呀

要噴都唔洗特登拍佢等佢另轉面下話
黑警就係咁陰濕醜惡

人地當佢狗咁撚 左膠呀嗎

呢段？

深藍衫扮明係話：你做乜撚野有cam影住嫁！
佢有手指左下鏡頭
唔好諗到啲黑警咁好心

呢段片睇親都扯火

起碼都升左一柴

之後見到佢係白衫 就放棄左屌佢

我無記錯個呀伯好似係屌緊d警察點解要與民為敵？

人地白衫 隔離藍衫
見白衫噴完 隔離不知幾撚想噴

應該要做番幾單大既販毒 / 學下點處理屍體先可以再升職

如果佢係違反指引咁用 而個啊伯隻眼有永久受傷
應該有得claim?

射完周圍啲死差佬都望撚住佢 再望望佢件衫顏色
得 冇野 睇唔到

如果係文盲就返去讀書

藍衫 好似係飛虎隊定機場特警 精英黎
應該唔同呀頭

BTW你比我係個藍衫都黑人問號 白衫咁噴法 真係弱智

聽講連升2級

利申：識人做警察

白衫警司藍衫pc呀.....

個散仔O撚左

個記者嬲到掟遮
佢隔離件散仔喺佢拍過嚟嗰下都想噴 佢隻手應該都係揸住胡椒噴霧 不過畀隻高級搶咗

thanks, 即刻block鳩埋佢

多謝回帶

屌你老母00後？

深藍衫 係特別戰述小隊
無線介紹果時叫 速龍隊

戰術

得張圖 幾秒鐘
大家都係無限幻想
將自己諗既野配落去 看圖作文咋

同平時睇d狗仔群組
狗仔相啲 caption 配對白一樣

大紫荊勳章

警隊展開新一輪招募，警方透露，今年度春季的報名人數是歷來第二高，共收到2,048份申請，其中申請做見習督察的報名人數更是同期歷來最高。現場所見，除了有華裔人士投考，亦有非華裔人士的身影。
一齊加入警隊黎個胡椒噴霧放題

after之前已經有條警犬係下面射番上去啦
幾撚賤種先做得出
仲要人地背住你之後你拉番佢轉頭0距咁噴
之前做啲乜都唔係咁做下ma 你行行下街都可以拉你埋去射啦

唉

國民教育，世世代代都要教比靚仔識

中國？哦，支那呀

佢懶係批判性思考 岩做狗呀
讀書教你多角度分析就係企係高道德地方講

唔係應該即時用左輪執法咩?